多名刀手駱克道伏擊4酒吧 職員受傷

中午12時許，灣仔駱克道88號一間酒吧發生斬人血案，包括刀手在內涉及十多人，消息指有至少6名戴上黑色口罩，持刀及鐵通等武器的兇徒，在一間酒吧門外施襲，至少4名酒吧職員受傷，其中1人頭部重傷，刀手逞兇後即時四散。警方及救護員趕到現場，將傷者送院治理，現場遺下一柄牛肉刀，有一輛車窗破碎的私家車被警方扣查，警方正調查事件起因，暫時無人被捕。

捉示威者就咁撚快手

醬油

推

福建幫搞事

中午斬人 真係不正常

又玩嫁禍

出黎啊

酒巴糾紛，唔好製造恐慌
受傷是酒巴南亞員工

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never
風雨不改！2PM！WAI YUEN GIN！

借個位幫手睇一睇

林鄭自己仆緊街仲想陰d陰d送錢番大陸！！

醬你老母油，豉油呀

留明等睇藍屍老屈入示威者數

日日有刀手,習慣了

唔係講笑 好多藍屍真係會信

有咩分別

818

南亞斬南亞 應該唔關遊行事

差佬見到刀手會縮